覺唔覺得連登係成功人士多過失敗人士？

覺唔覺得連登係成功人士偏多
話自己失敗都係因為太謙虛

個個有大學學歷
月入至少30k，平均40k
有層樓渣手，仲要過400呎
有女朋友，就算冇女都拍過幾次拖
A0果d都係因為要求高累事
冇爛賭習慣，冇大洗習慣，幾有錢都慳變左儲錢易

就算你覺得擁有上述條件都唔覺自己係成功人士都叫比上不足比下有餘
太鐘意比較永遠都唔會知足

毒撚多過靚仔
完

Umm 至少我係

你搞笑下話

多謝

連登仔個個月薪十萬起跳180cm